（直播）辣味茄汁蝦

蝦剪頭洗乾淨

留名待食

快啲喇好肚餓

留個名先

等食

拎走哂D腸先

準備紅蔥厚切，如果唔係好快爛，薑同蒜切碎

牛油加欖油起鑊爆香紅蔥

留名

蝦落鑊煎先，唔好炒，如果唔係會老

煎完一邊先一邊

聞到好香

Lm 啱啱打完邊爐

落abc辣汁，如果想再辣d可以落辣椒。

辣汁加茄汁加糖加鹽加水

平時我會加蔥，不過今日咁岩用哂

啲屎唔整出黎

我買個隻係細蝦，係無蝦腸。

蝦冇腸